好撚熱啊！！！！！！！！！！！！

屌你老母！！！
啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊！！！！！！

啊啊啊啊啊啊啊啊

4十幾度

熱到面容扭曲 屌好辛苦